暗黑破壞神末日

睇落完爆D3同流亡
不過依加出真係遲左
早5年出D3真係要行開